nas共享问题

win10 局域網連接NAS共享問題 。輸入IP去到輸入帳號密碼按確定提示0x80070035
求大神出手，多謝

殘體字
俾d誠意先
支唔支持黑警死全家

答你老母，你老母係雞係公廁

問你老母

屌你老母去百度啦

我google呢個問題，見有人講呢句說話就係我想表達嘅問題，所以我複製咗來問，如果你覺得係殘體字同要表達政治立場先答，你太後生啦

我講緊你個user name呀
只你老母

屌你啦
你個user name都用緊蝗語
死番大陸啦

我太年輕啦, 單機啦柒頭皮

屌你老母

去百度問喇屌你老母

返去中國吧 做中國人是最好的了

支那狗

你另一個post

#2328019 用別的NAS拆來的舊硬盤安裝DSM

屌你老母臭閪

go back to your weibo, fking china dog

屌你老母死廢佬

唔同殺人兇手及其支持者做朋友
唔係政治係道德問題
過主啦

你用番「操你妈B」啦

樓主支那仔

躝啦屌你老母

我不嬲都知響香港問問題俾人串，如果答到人先串人主，我唔介意俾人串，但係又答唔到人又扮高手，還係去台灣同大陸問好過，你地有冇問過自己嘅行為串走咗幾多同路人，還敢講同上同落，收嗲啦

我不嬲都知係香港問問題會俾人串，如果答到人先串人主(你講咩柒?)，我唔介意俾人串，但係又答唔到人又扮高手，都係去台灣同大陸問好過，你地有冇問過自己嘅行為串走咗幾多同路人，仲敢講同上同落，收嗲啦